正式宣布 i 大 = 全港最高學府！

你邊度架？ 我i 大嘅！
I大 啪啪啪！I大 啪啪啪！I大 啪啪啪！

當我恒大杜sir流

唔crop 埋course 名

已通報學校處理

樓主累撚死人

樓主好波 累死人